極度懷疑班狗啪哂丸去執勤！！

維基 google 完，唔少國家都有喂佢地軍隊 (ISIS都有！)食各種類似興奮劑嘅藥物去幫助佢地衝鋒陷陣，呢啲藥物嘅作用包括抑制肚餓、增長每日清醒時間同注意力、降低同情心(empathy) 等

屌你老母班狗呢幾日喺地鐵站、巴士做嘅嘢已經遠超過意識被洗腦，極度懷疑佢地肉體已不受自己控制！！

熟呢方面嘅手足可唔可以講多啲？要知道，呢啲藥一定有副作用，而且去當差嘅而加比人當係當兵咁用，一定要比班警嫂警眷知啊

嫂你老母
「嫂」可泛稱朋友的妻子或一般已婚婦女。

尊重番係警妓

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS